同老公結婚一年 今日離婚

小妹自問廚藝精湛
每次返娘家都炒得一手好菜

講返正題
話說最近炒菜個鍋都開始舊
咁理所當然要買個新鍋
咁兩日食起上嚟嘅菜怪怪地
追問之下原來佢無開鍋 佢連咩叫開鍋都唔知
如是者我當場即刻同佢話離婚
我真係好失望 佢連哩啲小事都做唔好
早兩日仲話想同我生bb
我真係不敢想像生咗b之後佢到底有幾無用
所以我即日決定要同佢離婚

而家識咗個有錢人 飯都唔使我煮^^

弱撚智

基路難行

^^

拉

你老公唔要你 我要

ching ho ball respect

請善用起底功能

點解你要攻擊我？

吾明

結左婚一年多dd, 暫定6月26簽紙離婚
點知入到黎見到膠po, 不過都多謝引笑

點開鍋

Bb

好撚正
係咪得我先要睇到一半先知唔對路

Sis 你真係好勇敢
有咩可以搵我傾

真事

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

拉

支持
幫你pin

善用不推文.功能

多謝你，祝福樓主幸福快樂

知道

即刻科撈埋你youtube 仲推薦埋畀我班jm 感覺你會係一位好爸爸……想做你老婆了。。。。

感謝樓主，有心

你居然食左兩日先發生佢冇開鑊
你都唔及格，即炒